
Question : what is your name 
Answer : My name is Kaitlyn.
Question : but i named you sara 
Answer : That's not my name.
Question : from where you are 
Answer : I'm from the United States.
Question : whats my name 
Answer : I don't know.
Question : well my name is Aryan 
Answer : That's a nice name.
Question : whats my name 
Answer : I don't know.
Question : what is physics 
Answer : Physics is the study of the fundamental principles governing the natural world. It covers a wide range of topics, from the smallest particles to the largest structures in the universe.
Question : what is physics 
Answer : Physics is the study of the fundamental principles governing the natural world. It covers a wide range of topics, from the smallest particles to the largest structures in the universe.
Question : occasion what is your location 
Answer : I'm not sure what you're asking for.
Question : what is your location 
Answer : I'm in the United States.
Question : once again i have same question 
Answer : I'm in the United States.